訓左無睇，騎追番3比1未

6比1

豬蛇

而家開黎睇仲趕得切睇頒獎

追到

追番3-1啦
湧贏3次輸1次

返主場先反 cup